Chromecast 一問

想問各位巴打 我想Desktop 畫面mirror 去電視到

而desktop 係wired , tv 就wireless 連埋同一個network.

咁我想問chromecast 係唔係做到？ 定係有其他solution ?

定我desktop 都要wireless 先做到？

做到，無問題

Chromecast係network過，唔係直連
做到

唔該哂兩位巴打 今晚就去買

巴打買咗邊代chromecast，順唔順?
想買隻嚟做mirroring 睇手機啲劇

順便問下點mirror destop? 唔係淨係chrome同某D播片software先cast到?

就係chrome 可以
可以揀cast tab or cast desktop

thanks

chromecast 3 做緊us25，有興趣可以睇下

利申：買咗2隻集運返香港